[A/I]《SUMMONS BOARD / サモンズボード / 召喚圖板》[10] 6 周年活動上線啦

●日版官網：
●日版官方Twitter：
●日版官方Youtube：
●台版官網：

日版 *超絕強烈推薦*
●iOS itunes：
●Japan Google Play：

台版
●iOS itunes：
●Google Play：

【日版刷首抽】
選擇主角後，馬上任抽一隻，係任抽，係任抽，係任抽
完成教學關卡後，隨後創立公會 (ギルド) 送多5石，馬上可以抽棋1回
帳號達到 Lv100 或連續登入至第 7 日，各送1 回白金抽棋，必中一隻特定系列棋寵

【新手30日期間連續登入，合共有以下獎勵】
光結晶 50個
火属性抽獎劵 4張
水属性抽獎劵 4張
木属性抽獎劵 4張
★6以上確定抽獎劵 4枚
必中限確定抽獎劵 2枚

【新手經驗值 UP】
Lv 1-50
體力消耗減半 / 獲得經驗值3倍
Lv51-100
獲得經驗值3倍
Lv101-150
獲得經驗值2倍

Gamewith 網站首抽評價

6周年限定抽獎
期間:1/29(水)～2/28(金)10:59

帳號登入第2日，即送限定抽，可獲得真姬系列其中一隻
必定 Lv Max + Skill Lv Max
期間：1/29(水)～3/13(金)3:59

2月10日記得登入，送限定抽
2月10日記得登入，送限定抽
2月10日記得登入，送限定抽

唔知係咪到sb執都唔會抽到雙鴉

留名

雙鴉即係邊隻？

係咪補洞

【新手30日期間連續登入，合共有以下獎勵】
光結晶 50個
火属性抽獎劵 4張
水属性抽獎劵 4張
木属性抽獎劵 4張
★6以上確定抽獎劵 4枚
必中限確定抽獎劵 2枚

咁呢個新手限定抽, 會唔會中7限?.?

第 15 天同第 30 天嘅登入特別抽，去到獸操系列，無封龍或之後嘅限定

Rank 100 或 登入 7 天送嘅特別抽，包封龍系列

Rank 555 或 登入 555 天送嘅限定抽，包真姬、精靈王、天星系列同冰鬼等

唔見佢寫有補洞，剩係知同 Rank 555 個池幾乎完全一樣

新手啱啱入坑應該做咩好? 唔知打咩關升緊lvl 中

慘了，無錢關打
唔夠錢抽水果

有新post~留名
有人想入公會就留個tg/id

打主線跟住任務打就冇死，挖下石先。

想入會呀
tg：@turkey1231
game id：167981334

id: 160883444

新post新氣象

早兩日刷到水男人 暗男人 之後30抽乜都冇 兩日登入唔中木天真 又要刷過

想問下點組隊好？有水男人冇木天真係咪都要重抽
令外有冇翻譯網介紹，攻略網d日文睇唔明

打【神】ルミナス湖 拎裝晶龍可以頂住個回復位置

無木真唔駛咁既 因為後面好多關都有高級反擊 木真開技會滅團 水男人就係範圍夠廣先咁好做首抽我都係用最on9既火真開場 最重要係之後個十抽抽d 咩 如果無幾隻限就真係可以重刷了 周年出彩率算高

非洲黎既可以打樓上講既裝晶龍頂住檔

好彩既可以抽火夏威夷 (有速攻不過限hp type 隊伍用）

or

水呢隻 (無速攻不過係裝晶龍上位版本）我用緊

同埋最重要盡量唔好5石5石咁抽 11抽佢會突變 本來6星既都會上7星少極都俾到兩隻

5石抽隨時10隻都係5,6星

你未過過非洲大爆死遮，冇一定既

只能夠講你好彩
連續 2 個 10 抽 0 限

單抽都會打彩雷

咁癲 守門員都有隻掛單抽彩雷成日感覺好難 有係有既 首抽個時咯

無 !!
唔好話守門員
連後備席嘅都無
全撚部退哂休嘅就走出黎 !!

咁真心灰 次次退坑都係呢d 浪費石事件造成 我前幾日個水男木真acc 都係咁嬲到del

尋日試過連續三下單抽都中彩雷，不過係啲廢7星

成日中木騎，暗騎。
好煩

d 勇士刷技關全部咁撚煩晒時間 係咪on9

個哀決鬥直頭難撚到得6%過關率 設計條友個腦裝左屎仲煩過滅關 睇住攻略都唔一定打贏

上網買首抽 應該揀咩好?

另外下面個AC點睇?

勇將依家技7
希望狡滑王子個關唔好太難

本身都放置
今個週年單抽中左火精光精劍姬玩返
火精直係完全無腦過關
之前D詛咒關都懶得諗
依家好多隊玩

揀咩真係好難答你，你最好有幾set 俾啲巴打comment, 但一線隊長最好有番幾隻。
下面個acc 得罪講句，送都冇人要

第一張圖係自選 D寵唔係最UPDATE
如果要揀 係咪揀黑SABER好D?
我都想有幾SET俾巴打們COMMENT 但隻GAME人氣唔係話特別高 冇咩人刷黎賣

一線隊長係咪依D?

算係不過唔準 例如右上隻光天魔勁還勁 用黎開局你會嘔血

而家周年 買acc 最唔抵 舊棋唔夠新棋勁 仲要駛錢

當然黑saber 到呢一刻都係最強隊長既 簡單易用 隊員範圍大 不過合作棋唔知幾時先復刻

其他的話全部建議刷周年水火闇男人是但一個

PLEASE COMMENT

刷咗兩個水男木真AC 各自打關打到廿抽 全部廢嘅...

呢個我周年前都諗過買acc 結果係買唔落手

咁慘 可能唔要木真先有歐洲acc
我個木真水男都係爆死收場

話說水男真係好癲 岩岩第一次試打滅 滿血一劍斬死boss真係又型又勁又好j

可能課下金算..兩個AC揀個無咁爛嘅..

今朝抽多22連都係抽唔到水男人

上面冇個買得落?
我IPHONE刷首抽好痛苦

本身唔差既 有火男暗封黑saber
不過佢咁多廢棋 即係acc 本身浪費左好多石入到game 可能要繼續課金先有得抽棋 爆死的話會嘔血

話說我都係iphone 刷 而家首抽無限刷

唔駛以前咁del game 裝game 好好多架啦

讀心game 我抽時候都係諗唔到想要乜 是但抽就係咁爆彩雷

準備50抽

係 周年水天魔未up我都黎左3隻

全部截圖唔該

好緊張

都唔知叫好定唔好 呢隻野一隻都唔係成日有位落場

有用既都 本身都想要 4隻係光男人冇咩興趣

叫做有新棋

又係暗騎，老是常出現

再黎

水精有冇用？

未出火天魔前應該係最勁的反擊
入水男人隊 我見有人入木天星隊

呢個都唔差 有弓姬 光天星

即係邊隻?唔熟D名

呢抽都唔錯啦

但係光男配火男隊長好好用
15回合 50倍攻150倍反擊 不過對到反反擊就出事

光男個3圍

右上條女係弓姬 重覆左個兩隻係光天星

雙鴉有冇用？
暗龍娘第二隻

我俾左血魂 攻魂 反擊魂佢 都叫有2萬血既

反擊一野 78萬*6 on99 真係唔好俾個80攻呃到

前期雙鴉隊長打主線 快到呢

最後十抽

呢d講出黎好似好勁 實際打關就好綁手綁腳
唔好話反反擊 同3圍既問題
玩消狀態2次就gg 或者比個咒你自殺

雙鴉初始刷關超快

你用弓姬做隊長 雙鴉做隊員開auto 打就ok
打鷹打礦都係秒殺
打到殺手東巴關之前都唔駛用腦

咁又係 比咁高攻 又多隻光屬火天魔
雖然無高階反擊

第三隻有冇用?

我水男人 都係要食1石過東巴

公會有無group?

同求

係架 所以隻game 都好講棋池深度 無可能一隻棋打晒

好彩消狀態同咒唔係隻隻boss 都有 所以都叫ok 既

我而家水男配隻補血棋感覺好過配木真
唔會打到後面俾人撚反反擊

咁慘 不過打東巴都睇彩數

佢係左上開始的話會斬唔到 on99咁等佢完左個盾先識行

左中開始先斬到一格 同埋開完回復仲要倍攻先秒到

最尾隻火天星有用 其他當睇唔到啦

D素材有冇得收起 好AR位

咁樣係咪開得波定抽果隻大波妹妹

新開要玩日版？要跟封面角刷首抽？

話說睇漏左 右上隻貓好有用 唔好賣 某d 關靠佢拆盾

賣晒佢得架啦 會變寶玉 一樣用到

水男best 首抽 大波妹無用

手痕抽多最後一野
背包太多寵
前期係咪弓姬雙鴉推主線先？

血炮隊成

求教點組

火精 2隻火天星
完
屈機

刷依個 首抽係無限抽

刷到呢隻先確定？第一抽。
之後再10抽？

第一抽 之後抽咩就要問佢地

中左水男同水精 係咪鳩放水屬做水隊入去拎石先？

抽到。之後打得？打主線等石？

打主線拎石

等50石10抽？

50石有11抽

有line group架

我想join 呀，ID: turkeyng

ID: hoyin2234

新手入坑 咁嘅首抽ok?

點入手？

テクニカルダンジョン (技術地下城)：
【クエッグ渓谷】昏き奈落の牢

新玩 負碌抽中隻新怪
想問係keep住刷normal定玩活動

打主線升到150 LV先

琴晚新入坑，想問下應該點配隊/升邊隻先？

無端端咁多人玩返

會唔會首抽刷番隻水男人好D?

新手用佢首主線？咁我重開刷過
唔該巴打

推主線 手殘打錯

係 刷到之後就推主線 儲夠50石就去抽 然後俾大佬們分析下

終於等到呢個pool

新人入坑需知：
1. 水男人
隊長技滿倍率需要有回復狀態 有以下隊員可以選擇
木真姬
登入第二日5分1機會抽中 空窗期只有1回合 唯一注意係敵人有反反擊 會反死自己

唔小心禁錯
再整多次

新手首抽建議：
1. 水男人
水屬或hp type都可以入隊 但隊長技滿倍率要有回復狀態
持續性回復狀態技能有以下選擇

木真姬
第二天登入就有5分1機會抽中 仲要滿技 空窗期只有1回合
但注意係木真會附帶埋反擊 遇上會反反擊的怪 會反死自己
阿基里斯
普池角 要無間斷開技 要升滿技 好處係無限屬性同type
火夏威夷
普池角 有速攻 要無間斷開技要升滿技 技能對象只限hp type
僧侶
光英雄禮包 空窗期2回合 注意係覺醒會無左持續回血
裝晶龍
無課福音 地下城寵 升滿技可以無間斷持續回血 注意係唔需要覺醒

2.勇將 那個男人
90%血以上就有25倍率 平衡大佬 前期 速刷 經驗鷹 都好好用
隊長技本身有45%減傷 所以搵回血隊員就可以維持

回血隊員推薦以下
SB親生女 暗封
週年暗封送多個自動炮擊
原版暗封留意回血只限火同暗屬 佢上場只係插件
週年光封&祝祭
分別會上格擋牆同回血 但兩者要發動需注意發動技能的先後次序
暗天星
特別推薦的平衡強隊員 隊長都唔錯 雖然無任何減傷倍血 但每回合回1萬血 技能幫自己上攻擊提升 反擊 反射盾 連擊

3.炎精靈王
1線血炮隊長

火天星
炎精靈王隊 入佢就岩
見到樓上巴打介紹 就寫埋比d歐洲新手

4. 光精靈王
光屬同hp type 都可以入隊 缺點遇上反射盾就bye

祝祭
速攻 幫隊員上防護貫通自動炮擊 彌補返光精缺點
有佢同無佢 光精真係差好遠

5.木天星 姦夫淫婦隊
靠自動炮就能為所欲為 木天星技能係幫下面隊員加速技能同回血
又係比歐洲新手睇
薇薇安同梅林 姦夫淫婦
梅林開技順序1幫全隊上自動炮擊但同時降攻
薇薇安開技順序2幫全隊上倍攻 木天星再開技冷卻佢地技能
地下城寵 薇薇安替代品
水精靈王
反擊大佬 入木天星隊 反死boss

大佬們高抬貴手 歡迎更正補充 有d唔多熟就簡單一句就算

佢第二日送真姬 係一入就有得抽!?

夠24個鐘就會強迫你抽

忽然咁多新入坑。

樓上大佬咁有heart

刷唔到1。就刷2開？ 我loop左百幾次

首抽暗水火男人都可以 其他隊員就隨緣啦
真係抽唔到就用白羽騎士都可以 不過強度無咁高

隻game 隊長好重要

刷首刷遊戲😂

想問下新手而加100lv到
應該一路推哂主線先定係刷下而加啲活動地城升技

佢首抽可以無限抽 刷起上嚟冇咁痛苦
但如果想要某啲組合 就祝新手們好運

最少抽左200下先中。個池又大。又無up

狡猾王子個關點樣拎光騎開降防
好煩

刷首抽定買淘寶限定角好？

算好架啦 我之前刷合作棋 抽三下就要del game 再裝 刷足三日先中

要連鎖三 即係唔好俾其他棋死住

3隻火天星但係冇火精靈王

光騎次次第1個開

咁要等攻略唔記得帶尿袋 唔敢開game 試

想問下咁多位師兄 水男人有咩好？

3次都失敗
糞關

淘寶啲角唔係最新

上面評價咪講左

隊員水屬或者hp已經入到隊 隊員廣泛
3倍血量 生存高
要滿倍率就算唔抽棋都仲有無課的裝晶龍
平民隊：水男人 鐵匠 暗神威 持續回血寵

技超高攻 物理傷 有陷阱 max 技短cd 有得刷技關

隊長技容易發動 多選擇

隊員範圍廣 水屬或hp type 即可

抽d 狗屎垃圾都入得team

刷到終於！

可以開波！

如果有要求
之後先係挑戰

木真唔駛強求啦 好多關都唔適合開技 反而企左係度

我都係 呢幾日俾個幾個刷技關晒晒d 體水 頂 早知打協力無咁嬲

打王子 無推炮唔洗打 一係引隻光騎落去
垃圾關

好彩光騎落左去無箭頭上番黎 不過呢關都好過王宮關
起碼協力有提供推炮

王宮要搵棋高速秒殺第一隻boss 無得等十turn 佢自己走

R2 要全team 反擊先趕得切消buff 前入到R3打boss

趕唔切就輸9成 我成日第一關卡住左唔知點秒 睇攻略個個都水真姬

讀心讀到呢
350石1隻木天星都無
嬲到del ac 玩左應該1年

聽聞好多人都係抽野抽到棄

Btw 我550石都唔中男人

何苦呢清 一齊加入刷首抽大家庭

千祈唔好追棋 無底深淵黎 有就有 無都唔會過唔到關

台版等睇下有無黑呆
雖然聽聞唔出

有石就忍唔住

新acc好少石
第一個十抽都等好耐

大概打一個鐘鬆d 先夠十抽 呢隻game d 石好珍貴 唔好亂用黎續關買水

點睇都唔會有 台版邊有錢

好彩我有

所有限定都有機會抽到？

多謝大佬令我地有圖板玩

依隻game 出哂名派石少機率西，除非閣下嚟自歐洲，否則請各位新入坑做好心理準備

石少機率西

好多人抽到棄

我抽左差唔多100次先中到水男人 係時候開局

已過
暗天星做隊長，keep 住補10000血無壓力
boss 關要夾光騎同其他怪既CD
佢地一齊2 CD, 齊齊開技光騎就降到boss 防

水裝代替品 推炮

最好抽到暗古龍
想打tp魂 見好多隊都有入暗古龍

想問下佢四個pickup唔同日子d怪會唔同?
係咪逢夠50石就去抽

係，太多角分咗日子pickup, 建議依加唔好抽

機率會唔同

最好抽王国の攻防

想配合隻水男人 而家係咪升隻水矛佬技lv?
留石等有咩先要抽

錯過左咁係咪唔駛抽住

都唔係嘅，如果你已經抽中咗pickup, 其他限嘅機率唔同時段都一樣。

今期好似中晒
我錯過左水男人pick up
俾隻火 暗都好吖

等11/2 囉

我自己覺得 新手留水果(升技素材)比好既棋
前期水男人5倍倍率都夠用 要爆發先開阿基里斯

新手唔夠技果應該留番俾限定。

我可以點組隊好

打主線 鷹關之類用 勇將隊長 雙鴉隊員 淨低隨意

打大關就睇關執隊

感謝

封塵ac 以為唔見嘅ac比我係舊電話搵返 脫曬節
限定得依堆
可以有咩搞作

哂下Box先
見到咁多人玩好感動

老屎忽創聖龍入唔入隊

終於

嘩

水男人起手
呢個十抽算唔算岩用？

見好多hp type 但唔識

無knock back 技刷唔到水男升技關

整多隻道具生成比弓姬係咁吸

入協力map打返嚟？

心思思想課返個新手pack

課金課邊個最抵？

打夠50石。抽成咁。係咪又重刷得

周年紀念set, 依家好似係set C

起手如果係水男人隻火夏速攻回血係好隊員。暗天星依家都算好勁嘅平衡隊長。抽得唔算太差嘅。依隻game 冇得玩死一隊

巴打係歐王定油王？

咁打住先。望埋聽日抽到乜姫。thx bro

Make SUMMONS BOARD Great Again
爛泥扶唔上柄

差咩先進化到

解綠色lock

淘寶買ac 會唔會好啲？

啲寵唔係最update 同埋唔知來源
請自行斟酌

呢個阿伯入水男人隊得唔得？

抽唔到巴打推介既隊員

以前一周年玩到出木機娘抽左成萬蚊都抽唔到就棄左
依家想刷個首抽無課玩下係咪水男人最好?

水男人無課隊員
裝晶龍唔解釋

矮人鐵匠後方1格hp型9倍攻

暗神威 打覺醒小兵必用 踩陷阱

協力寵 減CD 覺醒有物理炮 過渡用

前期未有裝晶龍持續回血寵 過渡用

異彩之勇士好唔好？首抽成日抽到

抽到上面d隊長 抽多10抽先再問

有兩隻水晶 但冇木天星

正正因為水男人隊員廣泛
岩屬同type 狗屎垃圾都擺得入去
前期過渡用住先

其實要有冰鬼先係重點囉…

唔適合起手

呢條女同水男人

邊個岩新手開波好呀？

刷左一日

我會揀男人

揀自己鐘意的圖面囉

第三隻水精靈王 btw好似抽得唔錯
下面果隻有冇用？

個個都抽到好野

第四隻風騎

咁多石抽
儲石好過
至心之守門人未聽過咩

2日有200個回覆

光精呀

玩左幾耐
想問天魔係咩寵 暫時最勁既限寵?（勁過精靈?）

如果新玩，水男人易玩D

無記錯 當年SB第一個合作係軍曹
當年得軍曹者得天下
大佬應該係開服玩到依家 唔係都應該5年

好好玩
課咩package 好？

覺醒埋先發覺佢tp技既限制好大
有冇巴打都識用SO135? 如果想玩佢
應該用咩隊長同隊員 或佢做隊長要配咩隊員

玩左2179日
火天魔係最強，無咩野反唔死
一個人打協力map超輕鬆

火天魔 齊條件 可以一反超人

水天魔

光天魔 毒后

暗天魔 復活隊長 技能都有復活

C個禮包 唔知B仲有無
長玩課埋月包

手痕

火天魔新出既? 呢4隻都好想要

玩左9個月左右 終於忍唔到手 係今次週年到課左100石 頭50石終於中到暗男人 留番50石抽天魔先得

係咪應該放砲擊type隊伍幫忙上砲擊buff?

我有埋呢隻 但就唔知呢兩隻可以配啲咩

天魔系列最新係火天魔

白羽起手可唔可以？抽到人都癲

繼續努力

要男人

好一句得軍曹者得天下
今日佢已經成為巨輪下嘅肉碎

無聊刷首抽 刷到水男人同木真

呢個GAME又唔係大力就玩哂.早排先拎佢出黎,又要飛又要木又要拳盲揀中佢

日版初初出既老屎忽見有周年活動回歸
勁多野唔明

首先係依種覺醒，右邊個兩隻料要點跌
同埋點解覺醒有分兩邊（睇卡個到有得左箭咀

求解答

巴哈幫到你

BTW與其練D舊棋 不如開新AC抽水男人重開仲好

我見日wiki話三女神可以開頭用開荒用先練一練渣
同埋咁岩用黎做示範
驚無圖無人明我問咩

誤會咗添 唔好意思

唔緊要
巴打好熱心就真
（不過我又真係唔係水男人開局

btw即係轉卡面係要入到game爆覺醒先會轉
同埋個2隻料要打一般關先跌

係咪咁理解

係 要入到GAME打夠TP先可以轉到

［覺醒小兵］需找對應的主線／技術關卡，有機率在最後一層遇到「獣帝」並擊倒才可獲得
而且D獸帝係超難打

你理解得冇錯，覺醒用嗰樣嘢叫TP珠，只係關卡入面殺死小怪or 打boss會出，儲到個角色要求嘅TP珠數就可以覺醒，視乎棋寵會多咗覺醒特性/覺醒箭頭/TP技等，主動技都會唔同咗。覺醒素材係得其中幾關嘅boss 會低機率亂入二代限，贏咗就必跌

我爬左好多巴哈文了
覺得條路有d長,,慢慢打住主線先

仲有人玩

日日玩，當健腦操咁

6年前acc仲有無作為

SB是一款真正刷首抽遊戲

好古董
刷個水/暗男人

多左好多人玩

痴線SB都推得返起

老屎忽留名

依排活動太吸引
同埋玩法上又唔會放置到你想棄
鳩auto就過關個啲

當年都玩左兩三個月先棄

玩左咁耐都仲未抽到淫婦

我21XX日老ass. 好彩俾靜江引咗返坑pick up得早。歡迎各位老seafood歸位

Btw 終於有新post

第二日login 有野抩？

見得一張火卷only

活動完左？

係咪木真姫？多左個水男人隊員了。
另外火呢個有無用的？
一開game就強迫左2抽。就到呢兩個

巴打我都係第二日login
但點解只有一下火屬抽既？

未夠24個鐘 夠左會突然迫你抽真姬

收到！謝謝！

between

引繼左既account 冇得再引返

等一個月

刷左兩個account 請問課邊個好呀？

一個係水男人+兩隻限

一個暗勇將+火祝

銀包ready

謝謝大佬

想問協力map的boss係咪只會送一次

水男人好d 攻略高難度
暗勇偏向速刷

兩隻限係有木真？

係

白羽加守門員 我覺得都ok 既 我都係白羽加水男開局

不過要課金的話我覺得抽多個十抽先穩陣d

多謝各位意見

8個素材升到8/9 好彩
再啪多粒水果
唔想再打王子

咁好 我岩岩先砌到team 穩定打 晒左我幾百體同成千萬exp 練寵去試

有排搞 仲有成兩隻水男人要升

用呢隊打 但都成日死
要保護好巫女 通常唔覺意比狗仔殺
週年暗封個個位最好王關前死
咁樣光騎就可以推到落最底
總之就麻鬼煩

想問下邊到睇，要打咩關去刷技？
無乜方向點玩。除左過主線之外

我係呢隊如果有木真就穩好多
最難我覺得係R2 一唔小心俾佢打死隻水女or 緩補都可以棄得

R3除左祈禱光騎第一rd唔好亂行俾我郁走2號位先就無野

升水男人技 去協力打返隻巫女騎士推炮
試下過唔過到
r1 巫女儘量儲技
r2 用木真技 反死d狗
r3 用巫女 推走隻光騎落底
擺位 上幾頁我有post
打唔贏就算 唔好曬體力
新手都係推主線同挑戰關 清埋素材關
隻火夏威夷升技可以用錢買狗洞打素材升
協力可以打得就打 拎獎勵同過渡用既協力寵

無錯 有木真可以快速清曬狗仔
但太快 到王關巫女cd仲未得
希望你都快d畢業

十二勇士可以打而家活動關卡

其他棋可以跟呢條link

岩開帳號係最多野玩最忙既時候
首先打主線拎多d 石 抽多d 棋 同埋主線送好多exp 鷹 可以一路打一路升lv 拎齊晒先按需要去打鷹關卡

棋lv 組到一team練到max 就可以去打地下城boss 刷技 or 打d 棋番黎練 務求個box 越來max 技既棋

好多勁棋有無max 技差好遠

最近棋當然係水男人 佢d 緩補棋有max 先可以無間斷放技加攻

整體黎講都係玩收集向 同埋戰略型 好多sm 關卡

適合m 底人仕加入

所以可能火山女神先係mvp不過呢個acc 抽唔番

記得呢隻game剛開始個陣
係咁狂刷光主暗主
玩咗排就無咩心機玩

尋晚開個新acc玩
刷咗半個鐘刷到水男人
希望可以霏耐D

個時太少關打 d 棋又唔好睇 而家換左畫師好j 好多

都係
來來去去都差唔多樣

唔打協力 刷魂好過
勇將速刷快到呢

係咪要上網睇攻略?
但我未齊隊員, 妖精王呢關岩岩試過打唔嬴, 打唔穿佢既防
隊員就升爆哂LV , 我係咪應該繼續過主線, 拎石抽到10下先?

用緊水男人, 火伊夏,木姬, 差一隻, 不過我未夠lv cost都唔夠其實

有無人有睇故事，點解條女要毒死自己？

隻王子一億防,要硬爆見巴哈有人用光天魔毒死佢 痴痴地線
正攻法係搵一隻可以推走人既炮棋 例如而家協力隻水女人
入BOSS 場之後 想辦法將光屬個隻棋 用水女人推佢落最底個行
然後計番好D 回合 引其他廢卒放技 務求令光棋係第3隻或以後先發動技能
就可以觸發BOSS 扣1億防
扣完防就先打得入,不過條友都幾百萬HP 用水男人斬完都會淨低少少,不過減到防就無難度
最難係第二回合D死狗 同埋BOSS關點踢光騎落下
要識點引D 廢卒放技,佢打你唔到就唔會放,所以要計算好 一定要同一回合放晒D技

體力永動機終於停咗
想問係繼續打主線同d材料關?
個謀略關rd2 d狗太痛 又要企好位入rd3
無成功過係咪skip得, 60體gg

睇落好難咁,
但協力點玩? 如果咁睇, 姐係要打左協力先?
姐係要農隻水女人?同升下主角lv先

應該等11號先抽定依家抽一次十抽黎試下先

終於搞掂 打到嘔

木真呢關廢咗 換裝晶龍穩陣

C兄, 裝晶龍,打邊關, SORRY,
巴哈D資料多到, 唔知點查.....
另外想問下係咪有line group, 想入去方便問野

水男人隊抽到光精靈王

算唔算好既隊員？

去入坑許可買關打 ルミナス湖

thanks 巴打

抽左40連都無真男人
有無老手講解下有邊隻勁

史前年代已經唔識睇

覺醒果粒西野火屬係唔係磨過佢10rd就打得死

三隻暗封 火男人 白羽 都可以做隊長

火覺醒關 最簡單方式係用

no.581 暗神威覺醒+no.1230

兩隻入場 多都唔得 等到rd12 boss 會減自己炮防記得暗神良要覺醒定先 因為覺醒完會多2cd 等

就加暗神威攻 暗神威放陷阱
跟住暗神威自己去踩陷阱就可以打死boss 跌覺醒小兵

暗神威可攻略晒5種不同覺醒關 所以打主線得到既光暗覺醒兵要覺醒左暗神威先

而家無暗神威打
想問埋6週年果隻無Buff攻既Balance type係咪用返暗操就得

舒服

有無咩網。易睇。for新手玩
最好有中文。巴哈好似有少少亂。又無乜更新舊資料

巴哈個精華區好多18年既料
有啲仲耐

yee app青怡

搵到有了 終於知點打D 19覺工精靈
卡左幾年又無心機研究

當第一次打贏獸帝 好有成功感
btw 水木暗仲未識過

呢個網教升夏威夷技
打收練洞2 4 10。3關都有？
我打左4。好似無
另外錢關邊到打。好窮

我玩咗咁耐一次都未打贏過啲獸帝
啲覺醒小兵全部都係登入獎同埋任務獎拎返黎

呢個網有圖比你對比,相對EXCEL表會易睇好多

有邊隻要覺醒左佢

限定全部覺醒

睇落有排刷。點樣賺錢。要打好多次

呢隻game 要時間累積
急唔到 9成既關同卡都會復刻 今次唔得就下次

最緊要識放棄 唔係你會好燥

唔係一隊打天下
不過我玩sb都係鐘意刷佢首抽
果然我好M

想問下中左水男之後十抽中左ed洗唔洗再刷過

第三隻有用喎

話說如果有人面對高防boss 打極唔贏
例如今次隻冚家產王子咁

可以課金買紅之覺醒英雄覺醒左有高級反擊加貫通
算係火裝姬下位替代

高級反擊唔怕對面反反擊同無視防禦 當然始終係下位 唔包一定一下反死 可考慮銀包既hp 再決定

想寫個慘字俾你 我會再刷過

不過都睇你自己時間 始終一次晒好耐

想問下新手有咩降臨一撚定要刷？

見依到個個都話十抽左先我都抽
咁樣玩唔玩到落去

你暗封開局但係入面冇隻做到隊員
睇個款都係趁早重刷會好啲 水男人做目標 成隻GAME會輕鬆好多

呢抽都ok 啦，你冇卡關咪玩到落去囉，開心最緊要

玩到七十幾lv又刷過
雖然都係一日時間

Btw就係唔想玩啲一式一樣既隊
玩啲個個都係咁既好似好悶咁

但係唔用又唔得

諗住開隊光塞隻黃龍入去算
打緊event睇下打完啲王過渡下得唔得先

冇話唔得既，我一隻男人都冇，都打到95%關

新手我覺得最易玩係火天星獸你抽中左。
hp又多，放炮又爽，容錯率好高。

或者可以試下隻週年光封 塞啲火屬落去 都應該幾好打既

感謝巴打

救命呀大佬

過唔到

雖然我都唔識玩。
但水男做隊長。要用一隻持續回血嘅隊員。先可以發動到最大陪數攻擊力。不如刷條龍先

一係光天魔

呢隻係亂入打覺醒材料，只係想推主線就出去再入

暗真姬招技咩料
幾十倍咁車落去

啲王食兩三下已經訓低

血炮隊好正

唔知將來有幾多個係塔既淫威下收皮

首抽水男人, 之後十抽中多隻, 其實2隻水男人有無用?
定係應該再刷過? Thx

食黎升熟練度？

平衡隊 hp隊都玩緊 偏偏送隻攻擊type的火機娘

多謝巴打d攻略 開始過到
兩鋪過一鋪咁上下
rd3成日錯手打死怪/rd2被怪打死

又贏

水果寶玉化再食都升到技？

火精靈駛唔駛落2隻?
目前係火精靈*2 + 火天星*2

YES

點姐隊好？
裝晶龍d進化素材係邊打？
育成個陣副屬性係點？食第二隻屬性既育成棋都ok?

唔好再講

如果畀人剋屬咪落其他,如果冇其他血炮就照用住,最勁血炮架啦

木覺醒又卡了 睇極youtube都唔明做咩先打得入

佢防好高，但扣到佢血(8萬？) 就會發動自己減防。普遍做法係佢會幫你加攻的回合毒佢同時放陷阱，佢減防就踩陷阱炸死佢。冇錯，就係暗神威覺醒。

如果係咁我試下火隊暴力硬爆佢先
唔得先再睇下有咩毒寵用

我都卡緊
唔知點解giveup完再入都係出依隻

無野了
原來無左強敵個句

自食會唔會太浪費

覺醒左有2個樣 要咩條件先可以開到第2個樣?

入場左上/右上有個藍色珠仔,係叫TP,
打死敵人會得到TP,夠TP就彈起可以覺醒.
裝備TP魂可以提高TP掉落.

明白
BTW D【神】降臨好難打
黑SABER差一隻野先覺醒到

打唔入了

參考下

呢隻開局得唔得
但我睇唔明隊長技有咩用

最少挖下石抽個11連先再問

依個網好有用

呢隻GAME係玩深度,多D唔周方向的強力隊長先好,過到多D關.

大佬
10號覺醒 睇返個box 有男人 水天星 綠色守門人 拳頭都叫做組到隊

唔識日文

用錢買狗洞2 練暗屬個隻狗

睇下人地組隊例子分享,有咪抄功課囉

火‧闇屬性之味方，所受傷害60%減輕 & HP30%以上回復時，攻擊力5倍 & 火‧闇屬性且攻擊‧體力型之味方，於攻擊力提升狀態時，攻擊力5倍

屌啦星原來依隻要上回有回過血打人先痛
唔怪得成隊攻擊力低下咁

依隻真係複雜到唔睇中文睇唔明

打左一朝 岩岩11抽

溫韾提示 協力刷cp 可以打 g05 個裝姬亂舞

40體360cp 約4~5萬exp

一場廿秒左右

要點先令光騎出第3下技減boss防？
次次只出1下。要推佢落底？

建議重刷，最少有2隻或以上強力隊長先開
gamewith A級以上啦。

敵方卒仔的開技次序為左到右，上到下
有推炮撞佢到下面行數，就可以令佢第三隻出技。
記得唔好太大力一炮秒撚左佢。

估唔到sb 都會有推得咁快嘅時候。舊年周年都好似無咁樣。

琴日中左光天星。試下打先一陣有時間

肺炎在家中冇野做嘛

返工

新手留名

舊年一定冇，推咗一陣又沉底

今年希望無咁快沉

隻game 個制度令人真係好興玩下退下又回坑

石又少 關又難打 唔鐘意戰略真係好難持久

其實…
好大原因係多數公會有group, d人去左公會問就唔會係個post問野，所以有新手入公會post就會少人。

以前收人活躍好多，現在推兩個post都係得我一個收緊人，如果我收哂入公會又冇人推post架啦。

大佬。不如收埋我。
方便問下野

新開嘅acc係咪冇
我尋日開acc今日係第二日登入但係冇

喺呢個特定期間登入2日就有

要夠24個鐘

屌佢老味 水男人技 6/9 食完7個item 都仲係6/9

我把武器滿技啦
係無隻人姐

水男人血戰到最後

想問下。把刀係咪食1隻升1招技？
定係機率架
要打幾多隻先升滿

無技up 情況下 4lv 前 食乜都必升
有技ip 就5lv 必升

5星果同食自己既機率一樣
6星果聲稱高機率 不過都係hihi
7星果就幾lv 都必升

所以有時見隻野要升好多lv 就諗清楚啦

所以抽到多一隻棋而又唔需要的話 拎去賣換sc 先係最好

姐係。暫時可以。5把刀升到5lv？
之後就幾把幾把咁比水男食？

水男人升技關

仲有幾耐完？

驚打唔切

d 刀唔駛升 升到max 俾人食都係升1

好似去到月底

抽完咁樣係咪開得

請問係邊一關？

引繼左一次既account 又唔比我再發行

現在又入返個code又入唔返

點好

一個月發得一次

要出email 問佢地拎

引繼好弱智 營運出盡力唔俾人多開

d 模擬器收晒皮

每個acc 出左引繼只能用一星期 又無得綁定
每次出完要等下個月所以千祈記得存好個id

唔該

我見前面話第2日最好抽到木真姬
其他呢 ?
P.S. 抽到火

仆街了。唔記得點贏。比人一下炸爆左隻推人棋

火最無用 不過我都係用火開

主要睇你十抽d 咩

小事 我成日都死棋 晒左成千體都黎

死棋無問題。只不過。我未推隻光騎落底
又無唒體力

Email有冇template
想轉番用an機玩

同埋想問下開頭應該點組比較好，對隻game完全無概念

又刷左幾次十抽 e次o唔ok
第一下任抽係水男

有光精靈神 白羽 週年木機娘

雖然冇水男好隊員，但光精好嘢嚟。周年SO135同白羽都唔錯
算抽得ok 架喇

隻遊戲分主type 同副type,
主type 有3種：攻擊，平衡，HP
副type 有5種：拳頭，反擊，炮擊，輔助，防禦

隊長技一定係對應唔同屬性/主/副type 有加成，所以都係望住隊長技嚟組隊。你依堆光精/白羽/槍姫做隊長，光精就塞HP type 入去，要爆發就企好位光精開技。白羽就塞光屬棋入去，槍姫就塞拳頭type (除火屬）入去，但要9 combo 先發動到，新手道中可能比較難打

咁開波慢慢玩下先

講漏咗狀態加成
仲有種係狀態加成，可以係隊員狀態或者敵方狀態。例如光精就係隊員有自動攻擊狀態下攻擊力會有加成，光天魔就係敵方中毒狀態下攻擊力有加成

技7lv打上好難升
謀略打到燥 唔係佢死就我死 痴線

唔駛咁心急 佢過幾日仲有任務做 打到咁上下玩下其他關先 有任先番黎再打未遲

唔該
一開始係咪鳩推主線

無錯 好多獎拎

話說槍姬好似唔係火屬棋唔受加成
而係對面火屬棋打埋黎無得減傷？

栛力啲任打曬 但除咗女神之外都唔夠料覺醒
佢啲隱藏任務點開發

就咁睇技說明應該係咁?
btw我想問係咪最好所有角色都keep，唔要嘅話係賣定點
同埋相同角色有咩用

條氣唔順係咁啪水
咁打第二d先

隱藏任務要睇天氣

位置通常都係平時無路入個d 位

覺醒料要刷cp 拎寶箱 最快係打G05 既裝姬亂舞

係，但冇減傷加成新手應該覺得吃力
老屎忽當然可以外掛任意拳頭

真係推返起痴線

見咁多人玩返都有心機玩
又課左20連

最底果條仔好撚煩

我覺得木個條煩啲

木果條有4隻 暗果條兩隻

暗個條都落得下場 木個條我放晒去探索我都有成4隻

暗我睇完都唔知有乜用
複製人又廢

話說咁多人入坑就課金

如果太多廢棋可以賣晒佢 換sc

而家sc 交換所隻眼鏡佬好勁

想問下呢隻食咩魂

勁係邊

想問下無限首抽刷唔刷到水男人？

有 以我所知
有機會錯

有。我百幾下先中

有 機率低d姐

攻血無走雞
快開技 裝埋減cd
火真覺醒招技可以食炮魂加成

好
想問係唔係會射炮就一定係炮魂

好 唔該各位

反而覺得gogo嗰條光屬女幾好
搭到光精靈王用
有防護貫通

留個line

自從四眼仔小左插手呢隻Game
2019年至依家, SB 好似重生咁

條龍唔進化。坦唔住個boss
想問下邊到打材料

眼鏡一早應該摺埋啦 度縮到咁

短cd 倍攻加無敵 二合一棋 超方便

以前咁樣就食左兩格棋

同埋攻type 好似好少無敵 ? 無乜見過咁

第三條格條龍依家降臨有得打

入坑許可所 買關卡打

水獣ラッシュ
水獣ラッシュ2【普・極】

根本快撚D走仲好
比佢玩左幾年心都淡埋

好似幾好 諗多陣先換唔換

thx巴打

請問邊關。唔想用體試唒。我望唔到boss有佢

其實應該要派多啲石啦，就算機率西最少都叫有個希望
之前fate 合作史無前例一次性送50石，仲諗住之後會做多啲依種福利，點知就沒有然後了

溫馨提示，長禁icon睇卡個陣有睇得進化表
利申未打過依關唔肯定跌退化定咩

【極-冥】ヌルーシアの廃聖堂

新手留名，多多指教

果次真係以為佢生生性性

未執算係咁

玩咗6年真係唯一一次大手派50石既就係得呢次
孤寒到呢

7場贏2場。打水男人招技

推！

964 rank 扮新手

有咁高質新手畀我收入公會就好

收唔收小弟，雖然得72x rank。

169789154 新手求加

有個低質新手收唔收 尋日先升到555 rank

正式發一次公會招生文先

不課金戰隊
(原北京熱)

香港公會
歡迎港台玩家加入
128級公會加成
HP Lv 42 ※ 攻擊 Lv 50 ※ 爆擊 Lv 36

入會要求
1. 最好等級Lv200以上, 常上線
2. 每次PVP不少於58000BP
3. 積極參與公會 PVP & 討伐戰
4. 加入公會Line群組(廣東話聊天室，不勉強加入)
5. 不登入超過10天會進入待踢名單
6.公會方針: [爆擊]優先

有興趣加入者
請提供以下申請資料
LineID:
召喚師名稱: (遊戲名字)
ID: (9位數ID)
(可以加完line再比)
請回覆以免睇漏

齊加入!

研究左兩三個鐘wiki同組隊
先知原來自己隻首抽下限咁高，好難搵到隊員

等11號抽多次十抽睇下點
再唔係轉玩其他隊算

水男人算係易搵隊員

想問點樣SEND EMAIL問官方拎引繼碼
唔想等一個月

首抽クロユリ
見佢Ranking 高咪開波
搵隊員唔難

難在有技能係攻擊up而又係火/暗 攻/血type依下難

要靠抽了真係

啱啱出個陣真係橫行無忌，雖然依家都仲係好屈，但多咗好多關卡限制咗佢。有一隻免費合作角係佢好隊員，不過唔知幾時先會復刻

如果等到11號先決定轉AC既話會蝕咗10號個限定抽

如果用AD機既話 就多開刷首抽

多數都係夾 暗裝姬，火機娘，暗獸操。
如果你已經有25倍隊長可以用就咪理佢住/當係火暗補血機入隊。呢隻夜鱗未至於無可取代既，但齊腳真係頂級隊長，不過又要專用隊員難組d咁解。唔需要特登去諗一定要用到佢。

刷咗44抽，夜啲抽唔中木真是咪可以砍掉？

唔會轉啦應該

因為另一手仲有隊光隊玩下
反正無課金咪慢慢玩

我覺得其實都唔差喎，唔駛太執著於要砌到水男人隊
你玩耐咗就知隻game 係逼你咩隊都要有先過到哂（大部份）啲關
雙鴉，火精靈王，水精靈王，木封都係好嘢嚟
睇下有冇其他巴打俾意見你

仲漏咗光精靈王

主要係強既隊員難搵
推下主線都無問題既

純粹攞黎首抽起手唔想哂左佢only
唔會夾硬玩

抽到咁就唔好RE啦

就咁睇水男人+裝晶+火雙子再刷多隻火矮人都已經可以好好玩

4屬精靈王你都有
咁都要重刷

暗封新手真心難組隊
又要回血又要加攻有限血

咁請問有咩係放係到曬位？
我想賣咁啲換隻眼鏡佬

基本上冇一隻係晒位
如果要夾硬換眼鏡佬既起碼要賣50隻非限6星金棋先夠50萬
所以都係放棄啦

以前公會仲要入暗封公會 唔加血
依家公會效果可以調較 仲有減血魂

係咪一方通行

用ipad訓住刷個新首抽玩下先
咁就無蝕啦

一方唔係免費角
斷估唔係七大罪班下話

哈哈 睇返GAMEWITH 柒咗 自膠

原來北京熱個公會仲係度!?
利申:前會員

完全新手
而家連錢都冇，唔知點玩

有水騎，有光精
已經夠玩，重心抽/練佢既隊員
隻驚要育成，唔係話抽一隻打天下
依家大up，一係課金抽下，快d成形
一係慢慢培養

想問11號有咩抽?

水男人起手，第二日抽唔到木真，出左光真

係咪玩光精靈王好d??

呢隻GAME唔急得

慢慢做下任
儲石儲雞儲體水儲升技寵

儲到個BOX夠深度，就可以挑戰下覺醒小兵

見到自己兩隻火天星就好努力咁刷石仲想追隻火精 依家玩暗男人+白羽算

btw 有無幫會收新手？id：168 284 264

中咗水真

我玩緊火精+兩隻火天星 好正

很想要

係咪冇介紹錯,爽度100分,容錯100分

因為北京太仆街,支共大爆炸,已經改左名
(其實係換左會長)

無課會長冇玩啦？

係 但係卡左關卡左喺 永遠之召喚士 果關

我都沒過 我知道可以帶封技寵
入王開技 隻王就落唔到咀咒
見到有人帶 消王個加防

依隻野我都有 升爆佢先!

貴人事忙所以退位左遮，仲有玩

仲有冇位？
等我刷好個三十抽首抽想無課玩

肥貓招技有埋封技

歡迎

希望依個星期刷到
刷左幾日三十抽都係少好既限定隊長
廢事以後d 隊太單一

最好10號前 送限定抽

10號後開既acc 冇？
我已經電腦+電話+ipad 咁刷

如果你用模擬器 可以係咁BACKUP再刷 到左10號就逐個AC上線抽

想問下點解我唔食得 TP魂同SB魂

因為你已經食滿咗但冇裝落隻棋到

哦屌 係啵 唔該

冇line可唔可以入 18x rank

有冇公會收人 440rank
想認真玩返入LINE 谷都OK

留LINE ID等人加

推

塔頂點打
打左三十支體水都過唔撚到

副AC琴日單抽中樹精靈
王，今日中火男人

不斷透支緊主AC既運氣

副變正 正變副 先係叫識玩

請問協力刷邊關話? 好似有印象巴打有講但爬唔翻個留言

G-05 裝姬亂舞。

同一個ac另一邊光隊已經齊腳有突

唔該曬

火男acc 中埋隻光男人 你就可以換acc 做主acc

頭先課左少少
光騎要有火男人先用到？

無都用得 係二圍慘姐 招技勁到痴線入咩攻type team 都有用

配火男隊長就會有全team 15回合 50倍攻 150倍反擊 光男打boss反擊一下就有78萬*6拳

好癲但火水暗男人我都冇

簡單解決 繼續課金

光騎係邊隻？

我岩岩果張圖 第二行最右

LM

清泉召喚

唔想再重刷 呢幾隻如果唔再課金會唔會玩唔到落去

唔會有一隻/隊寵可以打天下
玩唔玩到落去 都好睇你背包有D咩
你抽多十一抽睇下點先

隻GAME鬥齊圖鑑 BOX唔夠深一千RANK都要企出面

尋日抽真姬中咗光個隻
求教有咩地下關值得解鎖打

建議買帳玩抵好多

易打果D打晒先 應該都有百幾粒石

雖然刷首抽好好玩 不過太沉迷的話會一直錯過好多關同獎

有一到兩隻限定隊長已經可以開game

太追求完美會一直開始唔到 畢竟刷完仲要打咁多關

拖太耐開始仲蝕

我覺得可以,不過你都係挖石然後等11號整多個11連

有錢你留返抽企鵝啦,
所有關都值得解黎打拎石,值唔值得練另計,因為我冇野做就隻隻都會練

水男首抽 十抽抽到呢堆 可以玩落去？
同埋呢堆練邊隻先

我意思係開荒實用怪

睇佢列都好多隻

反正冇野做咪跟住黎練,GAMEWITH列哂出黎都算夠全面,水男人唔駛抽的隊員都寫到咩功能位,執藥咁執.
再唔係就去練打覺醒材料用的棋>再去練唔洗抽的可以覺醒棋

買帳資源多 因為D帳號都係每日LOGIN拎野
但佢D寵唔係最新

好多都係100$唔洗就有幾百石同幾隻寵咁
依家開定等10號同11號新pool岩岩好

100蚊有幾百石? 8591同淘寶都唔平

忍唔住課左dd 買左2018個包搏下有無水三創
結果出左隻咁既 野 真係投資需謹慎
淨低50石留係身暖下手算

呢個icon我要點先打得入
反擊佢又無箭頭

血盾可以用冰鬼個TP技消左佢
或者用防貫技隔住黎射佢
一係直接打爆個血盾

乜鬼野黎

可能記錯

無冰鬼有無代替品

無 印象中全game 得佢一隻
所以你見刷神魂關d 攻略全部都係落佢

GG 咁要諗過第二隊

防貫炮應該可以無視血盾？

係可以 但係隻boss 唔知幾多血 通常防貫都低倍率

等d 5xx 7xx 9xx rank 大佬出黎寫攻略

仲有10號個限定補洞抽 出到精靈王系列

有冰鬼份 而家開始祈禱吧

睇真d 唔係補洞 不過個個都首刷 應該唔會中同樣咁灰掛

唔係補洞
Shit 🤦🏻‍♂️

祈求天父放過非洲好人

火精+3隻火天星真係好痴線

屌 用和服妹妹buff攻硬爆死左佢

呢隻真係覺醒都廢時
明明咁好丁

真係好撚好玩

和服妹即係邊隻 星創就係今日課金想抽但中左隻on9野

抽咗兩隻木男人，睇咗gamewith。
做隊長最大增益都好似得15倍，
招技又為佢自己而置，係咪冇咩用？

又唔好咁諗。sb過份之處係你唔知幾時倉底都可以拎返出黎用。

呢隻

水創都好有用，睇你識唔識組。

我十分驚訝開服到依家
三女神竟然仲有一席之地

換轉其他驚
依啲最初期既寵一定鬼隱哂

刷唔刷過好？冇咩好野又唔知點姐隊

火精靈王血炮leader，仲有祝皇嘅。

唔想刷咪玩下先，好過刷到棄。

果陣用水創過忘卻架。而家都成日用。

首先,搵一隻你覺得靚仔/靚女/型/鐘意圖面的棋,
然後,加一隻強力隊長,
好似你現在個AC咁,有2-3隻勁隊長,自己鐘意就可以開,

我有5隻

勇將真係好好用 刷遠古年代關卡

光精要點玩
唔知點組好

加三隻光滅

終於升完水男人。打到想喊

點打？我完全打唔入，係咁扣一

普通關就得姐
神關果d好似似無咩用

敵方光騎士。推到落底。第3隻敵方出技到光騎士嘅話就會降boss防。

個自動掛機係咪3個都較on
打極都係同一關既

你想佢自動推圖？無架喎。

三個選項
自動play
自動周回
自動賣素材

重以為有唔該

終於有錢關
巴打們衝啊
記得帶火水木版妹隊長 錢2倍

要搵隻有防禦貫通既自動炮

以為垃圾黎 一抽就賣 好彩留返一隻

歐洲人緊係抽隻祝祭返黎

果隻唔係得一turn咩

佢係咪計20x20 400倍防貫炮

請問呢隻岩唔啱做光精靈王隊員？

好似仲要食唔岩Type唔係好岩用
定唔洗理

想問下係唔係所以大炮食呢粒就岩

好多野問 sor

係，炮分兩種
技能炮：食炮魂
物理炮：唔食炮魂

做到，仲可以開到2nd技

物理唔食炮魂就咁食物攻+50就夠？
等我隻火奏真姬仲食左早知上黎問左先

無所謂，魂玩落去唔會缺，如果你有刷
我常用果d都上哂魂，仲有每種50pack以上
火奏又唔會好哂，覺醒咪食到炮魂
你要諗想要邊招技，唔用可以唔裝，好多玩法

原來覺醒食到
有時佢d中文字隻隻都明 痴埋一齊就唔明
thank you

大獎

10號限定抽個pool???

新ac係咪第2闈有奏姬抽？

想問下頭post講新手會拎到既抽獎卷係點用架？
岩岩好似拎左

自動直抽 唔洗擔心

我隻眼

姦夫淫婦食水果會唔會有d晒料

都係有2-3成關係企外面唔洗打

無寵>唔滿技/等/魂>>>>>>打唔到>周回難
無限BAD LOOP
有部份普池寵我至今都係得一隻
你隊野必定要滿

隻淫婦玩左千幾日先岩岩抽到
咁睇黎要食了

上千日我仲未有火獸帝
櫻/祝祭 ETC...
等佢一隻

矛計 非洲人日常

未刷到800 入唔到覺醒創龍
唉

刷Rank有咩關快
而家我放置99回打魂過夜

刷魂刷滅關， 之前有維尼同暗1 滅 auto 隊

滅關邊關同有無auto隊推薦

要行哂貼吧，youtube, tw, 巴哈
我之前見體半 經倍先刷， 無留低 好似都半年前

好

終於刷晒4大男人滿技

但係呢關唔識打 一入俾人封晒d 野 點趕係完buff 前入到R3

11號有咩特別？
我差唔多又有50石可以抽
另外我第二日中左火屬囡囡

中限定係好 但希望齊到隊

通常呢d 池 d 舊限可能會換其他系列 例如而家係星獸姬 精靈王個堆， 換池可能係真姬之類 不過官網無講到 都係睇有無

半新手，好耐之前玩過不過棄咗，宜家冇咩方向，想問有邊隊玩得過

幾多圖吓

有FATE都唔耐啦, 大環境一直無變何況見無乜新寵係到

好 咁我都係等下

其實我啱啱出暗真姬個陣已經棄咗，係有login抽野啫，淨係知大家講個隻暗男人幾好打

R2 你要避開唔好打死隻小怪，佢幫你上物理炮buff先，用黎打白羽。你要剩11rd 前殺唔係boss會上好長rd 嘅debuff。

方便啲就用復活隊等debuff 上晒死咗去一次清。

我淨15rd 殺r2 都照俾r3上debuff
重點r1我成日打 1 搞到要等10turn 唔知要用咩先打得入
應該係要留r1 個debuff 入到r3 先掂？

所以最大問題係r1 點先快速過到

血炮隊，暗天星隊， 眼睛痛隊（最貴）

3 樣都無 血炮得一隻水圓桌 但覺醒個隻船長好難打

睇怕要下年再練技話說眼睛痛係邊隻 星詠？

係 不過眼睛痛隊你唔可能齊， 隻key 寵係電磁炮合作黎

咁睇黎得番等11號用埋最後十抽搏暗天星

有無水天星呀，復活隊啦

復活得木精靈王 克死

咁火天星係咪都係食上面果粒?

血炮唔睇攻傷,剩睇血,我插晒D加血魂同SB就算

咁想問 HP強化 同 創生之心有咩分別? 除左後者要用兩個位

因為你一隻用唔到幾個HP強化,用完HP強化想再加只可以用佢果D兩格魂
仲有兩格魂唔可以裝兩種,我開頭唔知直接食晒絕零同創生蝕晒

帳號達到 Lv100 或連續登入至第 7 日，各送1 回白金抽棋，必中一隻特定系列棋寵

白金抽係？

咁我隻火天星係應該裝晒 HP強化 同 創生?

必中金棋 但好多時都中垃圾

我係HP創生,唔知絕零個血炮追擊會唔會痛D

終於清晒主線

你地火精靈+火天星血炮 唔會好慢咩? 定其實唔理幾多血都射因為佢分兩part射

天魔系列係咪岩岩完啲角好靚好想刷佢哋做首抽

仲有木天魔未出

隻火天魔痴撚線個樣正到

火天魔覺醒夠晒姣又勁到痴線

不過自己最鐘意水天魔 不過4隻入面最廢

老手都返來玩，算啦

兩個都抽左22抽 邊個好d？

打得慢但夠穩陣

一定係上面

有ae效果嗰隻？嗰陣抽咗十下11先中

天魔系列全部都有ae 不過超難升 1lv 要300萬ae exp

兩邊都差D隊員唔夠腳,有愛/鐘意邊個圖面多D就GO LA
PS我覺得有火精靈王岩新手玩.上面好D

11號又有3個男人up

火精同火天星隊長技好多血,真係亂玩都唔會死,新手開荒其實幾岩.
好過咩男人又要專武隊長技發動新手又難明.
用血炮射蕉蕉蕉最穩,佢唔會係最快,但易玩先,上手後先再研究其他隊,唔會走冤枉路

11-15日,國王之攻防,up至誠騎士,勇將,紅炎騎士

玩左2000幾日
果陣課左30000y都唔中暗機娘心淡
而家要上黎問人點打十足廢老咁

課左15000y 睇下有無pack E先決定課唔課多Pack玩
而家無工開

唔好咁大希望 琴晚等到3點 抽垃圾

補洞抽黎

唔小心將啲覺醒料變晒寶玉 之後發現冇得食佢升技

用佢auto 挑選個個黎賣就唔怕賣錯

你個問題我之前都中過招 好彩刷cp 寶箱就可以解決

但係100lv 可以補咩洞 本身都無棋係手咁滯

純粹多1抽 運氣好的話咪中好野

中木裝姬 又可以打j

終於過到 水圓桌天下無敵

想當年棄坑前課左好多金就係抽3水圓桌

估唔到到今時今日都仲用得

痴線隊

要投放四組tp 魂先

為左刷tp 魂首先要買4組tp魂係咩玩法

sb 就係咁神奇 要先課金出到四組再無限生蛋
我無冰鬼

今日用盡全力祈禱聽日出冰鬼

邊隻係冰鬼

全game 惟一破血盾技 仲要係tp 技唔怕封技

要搵工請先有工作經驗

贏就係王道

我都係得11抽
免費抽中冰鬼就課週年PACK

唔洗諗 直接課啦

呢隻食水果抵唔抵

就係咁先可以令自己忍手

我既經驗=週年課先係正常
平時普通pool都課直頭係On9
所以一定係一年一次既課金機會

日本ITUNES卡唔平

咁樣砌真係好屈
祝獸真係好撚勁

前幾日買344左右

屌上次買385

你邊度買
我igamebuy 買 好似係咁串
用Payme買之前仲有 discount

濕9 2000FUN
我平時都係去IGAMEBUY買 但我信用卡爆LIMIT

雙水男人終於有用 打車輪戰關一劍一個boss 輪住黎砌

2000fun真係少貴

之前淨係課左週年PACK C , A同B已經冇左
聽日中冰鬼就課PACK D
實唔中

晏d應該好多人post 抽到冰鬼有咩用

今晚3點？

沖到100 lv

請問如果水男人隊，除左木真姫外

出咩隊員好呀？

其他好似好唔夾

光精靈王 火天星 用住先？

3點先有? 定11點?
我都依家都唔係好知時間

公告寫維護後

thanks 巴打

火天星係第七行第二隻

第3

拉返個FD入坑
但佢打完神威唔知點整粒暗覺醒小兵返黎覺醒打其餘既覺醒小兵

有冇人幫到拖

推主線有粒

佢以前好似食過 再問下佢先

我都係等mission有我先打到返來

刷左五日抽三十抽既ACC
全部水男人首抽第二日都冇出過木真姬

照開囉

tb ac 好貴？

刷左堆放左係度
等聽日再決定拎邊個正式開波

多石+隨機限定既一舊水唔洗

多石+自選既就300起跳

後者啦咁
隻game 我屌屌下都屌左千幾日
各位good luck

係
有好多仲係絕版

比如re0,鋼鍊個啲

仲會有埋其他勁棋
有啲再有埋兩三百石

所以其實唔算貴

利申因為想要隻蕾姆所以先search下

舊果D活動棋好多都冇出場機會
如果要買活動棋初始 唔好揀D太早期既

卡蓮

哩啲關，例牌過唔知，開咁多次都係上到第7層止步...

SAME 唔知用咩5星棋

練定金魚姬，有用

以前打塔好似冇限星
係咪新加既野黎

1 2 號位任隨便換對應

呢句真 唔揀定後追你會想跳樓

蕾姆真心好勁
隊長隊員都勁

暗封卡蓮😎

淨係絕版+有3，40抽其實我覺得都係番到了

卡蓮抽唔到
我預佢都會出第二次 到時先追
無玩都追左20000 放棄

Crossover應該絕版野
始終次次合作都要比錢人

暫時淨係聽過pad有翻炒過合作
唔知有無記錯

re 0 有2次
魯魯修死忠都冇用 抽唔到
又唔似PAD咁有得換
而家keep左好多限係度等未來有一日可以換

隻GAME機率咁低 又唔似PAD咁有得換
黑仔起上黎 D合作抽蛋唔知要課幾多先抽中

暗機娘20000 yen = 垃圾
玩左2千日都未有

黎緊第二季可能有第三次

不過而家冇野撈 淆淆地

點樣入手?

個塔renew咗，第九層先係5星以下，但更難玩，一來就5turn內ko個小boss。
我諗無absolute 嘅隊伍應該完全過唔到
隻驚嚇走玩家嘅就係出埋哩啲關

唔洗殺 避5round就過到

隻game係考緊你,唔係隻隊長夠大力就過到關,有樣野叫做棋力架嘛...

金錢關夏祭會場,道中唔一定會跌.

打一場就跌左
係咪要升滿技?

可以就最好,不過佢係火獸帝升技棋,有得升就升左獸帝先

我有火獸帝呀 但金魚姬有排刷

金魚姬 一定要刷 辛苦一次唔駛煩
加油

台版? 我日版搵極都無, 但之前唔覺意打咗一隻返來

sor自膠咗 get錯咗曜日錢關, 原來係買關打個種

除左新手應該冇人會打金幣關,所以多數講錢關/金幣關就係講用錢買入坑許可

嘩屌
終於中左水男人

想問謀略のモントルリー最後個boss要用咩先打得入

打火屬一千萬都打唔入

過到了 好撚好玩

好難選玩邊個好？有冇人指點下迷津
令外ipad點引繼落iPhone?

下面嗰個啦
有水男人有新暗封
有木天星

咁可以點組隊？係咪應該打隻結晶龍？

最重課係暗封 合作最重係卡蓮， 十劈起跳全公會接力抽

拎史老母打4千萬可以一刀

A. 用推炮推隻光騎士落底，等佢降boss防
B. 用高級反擊角色，隔山打牛式打死boss

維護了，是咪有新蛋池?

用毒都得 幾次就完
不過佢會清毒 要係咁上 慢過推炮好多

轉做三男人池 唔知限定會唔會轉

屌 岩岩係巴哈睇到 火精加火天星睇黎真係為所欲為
兩隻可以auto 全覺醒關

好正。好想要隊

你值得擁有

四隻火天星响手就係無火精靈王。

維護？

要睇公告

日版維護至早上 10:00

應該一login 有限抽？

2.10 維護後 power up

可以祈禱等陣抽火精靈王 不過我想要冰鬼多d

雖然9成唔係古龍就係獸帝

up 完都係廢真係慘 起碼都要暗天星咁先叫加強

高級反擊

道具效果up

道具生成

陷阱發動

弱點

呢句點解？

你係咪ios store 未轉去日本區

你要轉番日本app store ac
你用香港app store ac係開唔到課金介面

入得

送果個抽係普通抽

仲要為係限定，點知入到去係普通

中左火獸一帝

送普通抽定限定抽

補洞劵，但個pool好屎

必中機娘劵

中光裝姬 咁多款係要中隻最on9既抽真姬時又中火真 頂佢

安定古龍，不過補到洞就由佢

暗古龍

一抽再加860個包

中左闇操獸 點評價?

暗古龍都好 叫做仲有出場機會 冰鬼auto 神魂要配佢

暗封完美配合 無佢唔掂 不過嵐獸操好似仲夾 不過起碼係呢度最好既暫時

咩係暗封?
可以介紹下邊隻隊長同隊員?

對新手係咪有用

暗果隻

傳說中既暗封圖板就係呢隻圖板親生女

為所欲為左好多年

d 關好多都限制佢 而家先收儉番

不過又出左好多花款 今次周年封面都係佢

對老手都好有用 勁到癲

依加個pool抽唔抽得過 最近先玩返

聽日換pool 再抽 抽三男人

原版暗封

講真, 抽得過
周年棋好勁, 而且個 pool 幾乎包哂近代限定

周年 pool 好運起上黎11抽8隻限都得
衰起上黎全6星

原來咁勁 可惜無佢

得2lv技升。係咪2個5星水果就升得爆。
可以入到咩隊用？

博返身

覺醒完入大炮隊 秒天秒地秒空氣

不過始終舊棋

退坑退到唔認得人

中咗佢 好用?

好想要。水男人隊岩用

我成個pool 就係想要佢

6周果個券中左暗真

見#584 鬧佢

點解我登入咗之後無野抽

信箱

Eve太可惜
比個吸塵機但無全體化

係咯 唔知鬧咩 可能我新仔睇唔出隻棋衰咩

不過對我黎講好丁已經夠

屌 我已經有一隻

存夠3隻幫火古龍狂出技

獸操真係
有咩可能係機娘覺醒先

啱吖宜家好似無一隻獸操係見得人

成功左

恭喜 你仲要打多最少7隻去練技

補水天星 火獸帝，

咁多人玩返
利申 前高登sb會長

中暗封隊員
當賺左

木古龍

中木機娘，喊出來，已經唔知第幾隻

我都3隻周年木機娘 拎晒去探索

探索

我都係3隻, 都係攞咗去探索

中左火機 仲未有人中冰鬼？

我估聽日換pool 有掛

中第四隻火獸帝。

回坑玩家想請教各位大佬
應該點樣組

我想教你點組果d棋你都編成中用緊，唔駛教了

想問下IOS 課金係唔係要買日本itunes 卡?
想課860 yen果個抽下

咁有冇話要主力升咗邊幾隻先？
我而家個思維仲停留咗係以前軍曹嗰個時代

我係

笑左
淘寶條友比錯ac我,,,比原本個ac多左40石,多左隻rem,仲多埋黑saber
但我原本想要d暗封隊員都係齊到

暗封見好多人話勁
難唔難用？

可能佢都知留番d acc 同賺d 錢都無命享 益下你啦

難齊team 要控血 hp 上限唔可以過13333hp 過左會拎唔到加成

不過而家都過緊氣 好多25倍攻隊長出黎 條件又簡單過暗封

555日抽中冰鬼

咁神

講真 以暗封的年代算係咁

我望到都呆撚左
仲留番舊個ac得閒攞出黎j下

點知買依個輕鬆屌打
但舊果個有ブラダマンテ
點都留

新個個中埋白乳就可以棄左舊acc

但黎緊係麻甩佬pick up

白乳係早幾日回鍋個陣10抽中

個次序亂咁黎 本身想抽埋暗封pool 點知擺到月尾

睇下邊d最強首抽推薦隊長你自己有,然後禁入去睇下有邊d隊員你有就練下咁.先練限定再練普通系列.除非你卡關先再問啦

等有天魔先繼續抽

其實title畫面右下角個date download係down咩

好似無咩分別咁

想知佢以家有冇得練技？
唔識睇日文邊關打邊關

新手入坑
水男人起手抽到火夏威夷, 火夏威夷升技係咪買第2個skill關食進化紅狗先得?

有得練

想問下依家首抽刷唔刷到白羽嫁？

機率低d姐

機率問題,係有既

睇黎得我1個on99 down左

我都down左

應該關卡d chche
唔洗玩個陣先逐關down

cache

屌啦星原來係假黑saber黎

唔怪得右邊無覺醒圖睇

想學巴打玩火天星
刷火天星首抽 博綠卷中多隻或火精

笑左

我為何在哭泣

第九層都係過唔到好frustrate, 都係打返啲冥極刷下boss技算

影黎睇下
幾錢？

白乳係邊隻

白滑巨乳的騎士

唔緊要啦你都冇蝕

我玩緊火精+雙火天星 好正

ok...
點解咁想要 純大奶奶定好勁

刷緊暗雞進化,,刷完比你睇

我睇過應該算全game最好j個幾個
性能個方面交比d老手講啦就

但睇網都有9分,應該唔差

熱鬧左好多，sb復興

ls一般，做隊員ok
唔算頂級，隊員我評為一線尾

同為光屬，光機娘覺醒就屌打左佢

$160買左個400石玩下

有個樣加成

第二行第二隻
係咪勇將同星巫個專武

火機娘招技咁普通
仲要入唔返暗封要食減血魂
入火男人隊

評價暫時光同木機娘比較好

我都係

11號allin睇下可唔可以變主帳

好彩中左木

想問咩叫連鎖追擊狀態

仲有一堆白金雞同埋本身有243石
多左個啲係信箱同打關番黎

同埋佢未攞6周年啲野
所以抵屌

有貫通lv3又加攻咁撚大力，
Ls4c 10倍 8c16倍仲有吸血
已經好全面
如果咁都唔勁，
所有拳頭成員除左真男人真姬全部賣得，全部都係垃圾

歐皇技研製幻想柴油機

抽晒400石

冇水男人

應該玩祝祭神隊

黑成咁 勁多守門員

咁樣組隊or點砌好？[img]

求救

係既 不過唔駛急住升 火夏有速攻夠做 遲下成日過左7turn 都未打完先慢慢升

原來啲狗有用，之前賣曬

我
我覺得我主ac入撚左結界
之前11抽0 限，今日7單抽又0

無課過金既副帳既限已經超越左主帳

係組隊畫面揀左隊長後右上有兩個制
左面禁兩野變左綠色後
禁左會個box有圓，三角，交差
圓 食到full ls
三角 食到一半ls
交差 唔夾ls
自己揀岩用的黎組就得。

完左周年出關野又趕走晒d人

不過好煩 打完有d 仲要進化先可以升技

玩左幾日 水男起手之後抽左3次11連, e個ac玩落去o唔ok

BTW水男人POOL係聽日喎

做咩咁傻豬依家去ALL IN

好快走哂 , 合理流程

好靚仔

以佢呢一年新活動排法, 可能周年完左就有合作

農魂,雀,協,討伐,體水,RANK, 新手唔明白SB係一款鬥齊圖鑑既遊戲
PAD 既降臨寵已經即賣, 但SB 有不下廿幾隻係插件專武
其中仲有活動絕版活動棋
好彩以前有成班人圍埋一齊農先無咁孤獨

加多句, 新手頂唔順十抽時光POOL既失落然後1個月即棄

其實聚到人一齊玩我覺得OK
可以長玩

同埋自己本身唔係全新,有情意結

希望1個後仲KEEP到一半人

聽日先係水男人up 咁衝動做咩

認真，哩隻驚其實好好玩，唔洗farm大量素材，又唔洗速刷。只係營運無咁慷慨，同埋啲關太難玩，一定要有相關mvp，仲要未必係靠抽，無就要至少用一石。
隻驚閑時想放鬆絕對唔係一個好選擇

覺醒素材

難都算
最常見係刷首抽刷到仆街
結果下次新關唔比你個屬/type/特性入場

呢隻GAME係一隻健腦GAME
玩多D可以KEEP住唔會腦退化

時光pool

仲有活動複製人池
BTW 唔計大陸同韓國仔既"掃蕩"
日本仔GAME 真AUTO接關算係咁

仲差4技先滿仲要食進化狗

儲定果實關AUTO 隊你大部份既野會直接啪滿

想問下今日online係有限?
我張卷抽到6星
正常?

睇到了
真係好小氣9ho

有7*棋
睇人品姐

呢句真 個auto真係唔洗郁果下正

Auto打功能好似近哩兩年先有，個AI仲要改善過幾次先有而家咁

重覆開技 都係爭d

前日刷多個帳
點知第二日就中木真
有木真真心勁好撚多
不過唔敢好似之前咁抽曬啲石去

宜家刷水男隊野就咁

隻game最近有復活跡象？

迴光反照姐

一年一度

其實真係好照顧新手，
又畫得靚，
不過機率真心低

呢隊同我上個acc 一樣 跟住100石大爆死del 左再開就抽唔番木真了

睇開啲
塔王同滅打唔到就算

幾時照顧下老手

水真同光機娘勁唔勁

想放入隊

真
利申:玩咩手機game都唔追頂點,,因為一定要重課

叫左2個fd回鍋
一齊有傾有講先有樂趣

你無剷資料見到D王開技位置已經好撚比面

其實新手唔洗問呢隻點個隻點, 上青怡攻略睇中譯諗下LS同AS夾唔夾哂
同埋呢隻係棋力GAME, 永遠都會出現少一隻就無解既題

黎緊好似改ui 有新水果

抽唔到比水果有柒用

小一隻就無解咁撚灰

6年大屎忽唔呃你 有部份神/滅/塔我至今未破 入都唔撚入
慣哂

有送好過冇送呀大佬
唔通乜鳩都冇好咩 想點呀

咁玩左咁耐仲有咩可以玩

妹下石仔, 撚下新舊棋, 長期食草

D諗法咁巴哈既喂

幾撚時先升到有680COST...屌啦星

sc好似唔駛再on99一次次買

機娘本身已經好J, 火機條腰真係
仆街SB 美術圖真係冧巴溫, 4眼仔唔知仲在唔在生

在生但鬆左手

攪緊隻 gung-ho capcom 卡game，攪唔起

真,又有黑絲
聽日抽真姬抽,,希望中埋

衝LV排協力MAP真係一流
打幾場已經可以爆到上100LV

再買過AC 11號男人up

咁買法, 買個齊合作TOP角既仲抵屌啦, 合作/季節限/節日限係最撚金

上兩年我一個人推左幾頁都無人入黎

是真的

舉個例
當你上網見到8910關既隊你都有
但你老尾就係卡第7關我無一隻毒寵
毒唔死隻含家產兵仔就會想Del驚

好似怪彈咁有保底必中機制都好呀，真係太低機率了

我打得贏火塔12層，但係打唔贏11層

火機真係好撚正

想佢學pad有得換就唔同講法

[A/I]《SUMMONS BOARD / サモンズボード / 召喚圖板》[11] 柴油機覺醒

綠色箭頭係咩意思
大力D?

聽日嚟個久違了的十連抽
對上戈次10抽係兩年半前150大爆死

有水男人是咪可以skip聽日個pool?

使用覺醒箭頭進行攻擊時，該箭頭攻擊力x2，必定4combo

唔係
三條鳩梗係要有齊 火 水 暗 三條鳩啦

怪彈合作一完活動即刻賣得, 搞笑咩
農到嘔電但係無AUTO

咁多棋就唔係依個價啦

追唔番, 課唔出仲金啦

笑死
其中一個首抽ACC第五奏姬中黑奏
之後今日送果抽又係中佢

想問呢隻game係咪無得日區id裝完轉區用香港卡課金

淘寶冇咁多組合 只能取捨

可以 但好煩 要專登開個iTunes ac for sb

Yes

本家/季節唔計,淨計可能絕版合作 TOP 雷姆/ 婚嫁雷姆, 卡蓮, 黑傻
次; 史來母, 米利母

Thank you
想問埋追尾炮係唔係都會比無敵防到

5年幾來想棄都唔捨得棄就係因為啲公仔整得幾用心，立繪之外仲有棋子嘅Q版, 郁得好有layer